點解剪髮師傅咁鍾意一路剪一路用電話？

話說本身剪開嘅師傅唔喺香港,

咁小弟就唯有搵第二個師傅剪,

剪髮過程中，佢剪剪吓突然就停手覆message,

前後數埋成十次咁滯

百幾蚊可能唔係咩大生意,

但駛唔駛咁hea...

仲要剪剪下入廁所/出鋪頭扯枝煙
之後再剪我個頭 屌好撚臭阿師傅

嘩，好彩我未遇過

圖係佢行開一邊send massage

試下你大膽定細膽

唔message本身個師傅點知點剪你個頭呀

試毒撚.......

我都係剪周街都係果種頭啫

分明當你細路

咁就去第二間剪啦

廿歲出頭

無諗過個師傅咁求其，呢間嘢係近太子地鐵站樓上舖黎

樓主柒頭皮 剪個髮連髮型師都唔想理你

反而洗頭妹就多
上次去剪頭髮前洗頭,佢一路同我洗頭,一路同個fd傾買咩生日禮物好

擺明恰你 慢慢剪
利申：成日比人練 剪成個幾兩個鐘 宜加索性自己剪

唔記得轉Ac？

遇著靚既洗頭妹係一種享受
纖纖玉手溫柔咁按摩住你既太陽穴
好想瘋狂洗頭

同我剪開果個最多只係會聽d客打黎預約既電話，都搵佢剪咗超過四五年啦！